你哋會唔會介意女朋友個紋身係前度個名…？

紋身女友令我好苦惱 巴打們介唔介意條女手臂有前度個名同年份？？？？

介意

唔介意因為有意義

紋埋八字..

屌佢嗰陣望到都會想像到佢俾ex屌嗰陣個表情，你話介唔介意

條仔屌過你條女 你望到佢個名都嬲啦

ching條女八字波？

溝得太快，除衫先見到

你點做到，唔通你會唔交個心出來愛佢？？

飛撚左佢啦
唔係因為個紋身
條女都無撚腦

任達華.jpg

法子係我條女。。

叫佢摔甩佢

見過朋友紋過ex嗰名係腰
應該同現任扑野嗰陣都幾尷尬但佢又唔去洗紋身

係呀。真係頂唔順。有啲女就係唔會整走佢。佢就係咁自由

佢話過佢嘅事，佢嘅皮膚佢嘅過去。

咁戇鳩唔會揀做女朋友

一路扑一路望住第二個男人個名就射。你ok?
寫左佢個名 仲好似係佢地盤咁 佢就笑緊你 啦 你執我二手啦

我地識左半年出過去都食過幾次飯，係問佢可唔可以做我女朋友，佢say yes 先去維記開房，除衫先見到個紋身。

咁幾啱紋身 勁大塊白板

做下女朋友好啦，唔洗娶
唔識顧人感受真係死罪嚟

我紋

會紋上身，條女都唔慌正常啦

等整車嗰陣紋

即做女朋友即屌得 屌完咪算囉咁

紋晒成身都夠 佢整車整幾日

好mk

無下次，因為中出即飛。好奇想知大家介唔介意

最驚佢紋肚臍對落

食幾次飯就去開房，你估啲紋身紋到落腳板底未？

冇話介唔介意嘅，尷尬囉

一路大聲讀佢ex個名一路射落佢個紋身度

我同健哥撚壞你

On99

當雞咁屌咪完美囉

分手啦

我在意條仔賣唔出貨多啲

呢啲當飛機杯算撚數
將心比己
我紋ex個名落條鳩到
你每次含都望撚到佢
每次就用住刻咗佢個名嘅鳩抽插你
你又有咩感受

巴打秒咗

咁你介唔介意條女個閪喺前男友嘅形狀？
喺幫佢開鮑個ex嘅飛機杯？

利申: 唔介意, 因為我唔會媾到女

你改名咪得

不如同陳同佳取下經？

會紋身既女都已經係雞啦屌完咪算

你條女個西比其他人噴過精你都唔介意, 介意紋名?

點會介意呢 男人黎架麻
大方d啦 每個人都有過去

叫佢紋其他嘢上去cum過佢

射篤精落個名到

Gay撚到

射啲精落ex個名度

捽甩佢

紋我個名都介意啦咁盲目咁無腦 點同佢拍拖

如果佢前任死左咁紋上身就唔介意...
如果未死就好介意...介意佢蠢

係征服 好似啲未亡人av
係幅遺照面前屌個囡囡 中出流出黎流落張相度

不知所謂

咁誠實?講係老豆個名呀嘛

真 一定係mk妹黎

除非佢前度已經身亡

因為條女 二選一：
1. 弱智 諗都唔諗就許下承諾畫紋身
2. 唔重視承諾 畫紋身都玩玩下

不過睇樓主應該都係mk仔
一擔擔姐

你同我諗法一樣
有少少感動

未必遮到
細個見過人地紋名係手臂 紋到好大隻字
放大張相之後見到係名遮名遮名

絕對介意
同埋紋得另一半個名都多數係on9

我老公個背大大個初戀嘅名，
都冇得點介意，
係成日耍花槍嗰陣專登摵同R個紋身扭下計咁

PS: 佢之後成身都係紋關於我嘅嘢

無腦中出完閃啦
係尊重嘅都搞搞個紋身丫

佢吹水咪可以做到囉

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

紋身唔紋名同日子唔係潛規則咩？

傻既先會唔介意，咁同揸緊架完全爛左但整唔番既車出街有咩分別？

都係一個安慰既方式黎既。。。